做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

痾緊夜尿

痾完好去瞓啦知冇
早抖矮妹
Nice dream la

因為聽日放假

想你了

你又唔瞓？

因為好掛住佢

一齊

訓先430起身溫書

你就好啦
咁你都早d抖啦

咩料

準備瞓了
清早抖

咁好人嘅

搵佢啦

你又做咩唔瞓

叫埋我
我都考了

一齊除褲鬥j長

得你串我

掛住我bb
不過佢瞓咗

你又430？

我幾時有呀
認錯人

依家去瞓啦
聽日早起身溫陣去就考了

咁你陪你bb一齊瞓啦

起到既話

生理時鐘慣左2 3點瞓